連排第二既李城，主場都比利物浦炒4粒，今季都非利莫屬啦

仲會刷新最高分不敗奪冠
剩低20場 呢條順風船有得上好上
完季 我地比華利山見

李城垃圾到
一對強隊即刻現形